水深火熱仲賭錢 仲有冇良知

唔岀街都唔好馬照跑 舞照跳

班垃圾賭仔屌哂佢地老母

賭夠未

魚生

想念你了